Title: Rolleiflex FX-N
Date: 2012-09-21 16:13
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: photography, photokina, rolleiflex
Slug: rolleiflex-fx-n

[![pic c Jeriko]({static}/images/rolleiflex.jpg)](http://www.jeriko.de/2012/09/19/photokina/)

Mehr Megapixel und Vollformat und überhaupt. Kleiner sowieso und mehr
Objektive. Was gibt es schon Neues von der Photokina 2012? Erstmal bin
ich eh enttäuscht. Und zwar weil ich keine Zeit und kein Geld habe um
die Messe zu besuchen. Kodak legt die Ohren an. Ein weiter Schlag für
die Analog-Fotografen. Aber dann wenn die Moral im Keller ist kommt
diese Nachricht um die Ecke. Es gibt eine neue Rolleiflex. Sie heißt
voll ausgeschrieben "Rolleiflex FX-N" und kostet so viel wie ein guter
gebrauchter Wagen. Habe eh kein Geld und trotzdem freue ich mich sehr
darüber. Film will never die...oder hoffentlich nicht so bald.

Mehr Infos gibt es
[hier](http://www.petapixel.com/2012/09/13/rolleiflex-still-happily-making-analog-tlr-cameras-fx-n-to-debut-at-photokina/).

